頭先沖涼

有人干擾我，超級（雲）
可能使用了電槍